[IOS/AN/PC] Final Fantasy Brave Exvius (FFBE)(21) 21號送5000石

官方指出《FINAL FANTASY BRAVE EXVIUS》將是一款相當強調劇情與角色的本格派 RPG，並非僅是《勇者前線》的翻版，遊戲將採用原創的世界設定，玩家將率領全新角色展開全新的故事。另外值得注意的是，歷代《FINAL FANTASY》的人氣角色們也將參戰。

日版官網：

國際版官網：

國際版 IOS：

國際版 AN：

有用 links :
打特定 BOSS 所需裝備資料
(表內嘅裝備獲取方法請自行 google 搵)

異常狀態防治：

屬性耐性裝備：

巴哈姆特 FFBE 情報：

青怡攻略 (有遊戲資料、boss / 關卡攻略)：

FFBE Wiki (中文)：

FFBE Wiki (英文，更新最快) :

Reddit / FFBraveExvius (新聞、資料、攻略，應有盡有)：

FFBE Equip (自動砌裝)：

FFBE 日版攻略 wiki：

FFBE 日版裝備計算機：

刷 TM 大法教學 :

從 0 掛滿 100% 大約預 4000-5000 石
一晚每隻升 8~10%
掛大約兩星期全滿

IOS

Android 模擬器

Android 模擬器下載點 + 影片教學

搞唔掂

5千幾hp
有冇加雷屬抗

加咗
佢雷攻=即死

用隻 buff 加100％？
好似識得debuff 雷，所以本身都要有啲手打底

上左7星光戰打嬴左你琴日講果個真降 仲有邊個易打?

可以試下打隻骷髏骨法師

要用魔盾? 係咪AC CLOUD就得?

以前好似用物盾過，剩係記得要打3 次

以前咁樣出

隻補仲要得6星

wiki有無得直接搵到邊隻幻獸有邊個種族殺? 要每隻入去睇好煩

畫家buff咗抗都即死

好似有出過一版summary 要搵下

有冇出sp 先
強化版先有100％，普通得80

唔該巴打 真係好易打 隻補幫手解負效果就搞掂 一下秒左佢以為嬴左 原來有3條命

隻巨人要點打? 勁厚血 比佢一下魔攻死全場

唔明

你望下佢招技能詳情就明

都就夠鐘冇時間打
換咩人入隊好？

我用3隻輸出，一係你試下用魔盾，加ace 全體回避得唔得

得返2分鐘
下次早啲打啦

FFX-2 嗰隻全體回都冇用

完了 噉又miss咗600石

呢關難打，有光戰，打啲260難度以下個啲試下

260以下好似清晒了

另外開潛在技果D關係咪超難打?

難過260真降，啲伏位要睇返altema 先記得

主線劇情開始暴走

仲未出過rare
全驚最垃圾就係呢個強化event

武器果個? 我反而幾好彩 出左兩三次

隻黑龍菲有2刀極意，但係技能主要係2手持

擺命魔攻就喪出物攻
擺命精神就喪出防

加咗又唔係buff得高
十關十關噉刷嘥哂啲時間

lid 可以指定一人3連絕明鏡系，t技就可以3個一齊chain 72 hit

所謂RK enent 就係得個強化event
又少嘢送

講起都嬲

好過呃石既

Lid 變咗打手

都係debuff ，但係有返咁上下力，用lb 可以keep 住85％ debuff
呢隻肯定99分

取代你個 ff3 黑劍士

冇可能，魔劍輸出同cloud 差唔多，平均應該高過Cloud ，仲要係全體

Btw 小畫家魔攻5強都唔見人
我係咪投注錯咗？

咁多魔攻，好難入top5

話説呢隻招招自扣HP
點保命？

下隻自選應該揀佢

技覺左冇乜扣

你試下用我個隻:-
不過自選就唔好啦，等all 輝源，除非你好多券

用過喇 好似冇乜特別

唧係呢隻唔值得自選？

你當有多隻唔同killer 既ac cloud 方便dv排陣

Killer 用15王子老豆好過

等同cloud 24000輸出
裝二刀就有300％惡魔killer ，連幻獸都唔駛
裝水龍就輕鬆有300％水棲killer

越講越想自選

仲可以降暗120％，解決左我冇打手降暗既問題

幻獸dark fina 係咪on9 架， 內建7個種族殺 ?!

暗龍姬魔菲

鳳凰一輝傑克

癒神里德

係喎，無留意
但係好難推魔力，得100％雙手持50％二刀

有無人抽?

無左2張30％券獎勵

洗濕左個頭 用all輝源算？

Panel 中咩

50% TM 仲諗住佢會停係左上果格 食屎

睇埋review 先諗用唔用all

好 10抽中左已經勁好彩 可以收手

Raid 可以鞭屍，第1hit扣哂都出哂3連
唔通改左

今次有4張5星券拎

龍絆大爆死左。，ffbe 反而1金卷就中， 藍變金再變彩

2卷中2彩 又中dark fina 乜料

哇

用哂d卷中鳳凰，收手算

我都係 啱啱黃券第一抽即中

DV要用咩人先會高CHAIN分同攻分?

本身真係想儲石，點知今次三隻都好似好勁，兩隻99 分
好想抽

20張卷中 再抽多5000石中佢既輝源

我都係卷中佢

Allin 券算啦
九宮格一抽難收手

屌 搞到好想抽轉 5000石搏下 但event送all輝

用all輝算啦 萬一唔中可能仲掉得多

我1卷中埋癒神， 用all 輝源上7星算， ffbe好耐未試過咁好運

得返噉多石真係唔使諗
主線就掘哂 就嚟可以收皮

券中兩隻上7

30幾卷中隻最唔想要既鳳凰
我而家有咁多finisher做乜

幾時分返啲運俾我

15000石菲娜里特上七星，jack六星

屌佢老味抽哂3 4 星券乜柒都冇，雖然得6張

打哂新event送啲券再諗

打左，中左
3揀2都可以唔中，唔想俾佢用all 呀

呢隻唔勁?

勁，但係係男人

3缺1券

ac cloud都係男人

這麼醜的妞

屌

但係tifa同alice都輸比佢

心
終於有值得食萬能輝源嘅角色比我抽中啦但係無金幣

打event 抽堆龜返黎賣

我都升滿左 打PVP好好用

5星卷中呢隻 有輝源

券抽又歪

呢隻勁呀，巴打有運

有冇咁易中呀

想中多隻dark菲

Btw 今次中獎率好似高咗？
見上面幾個巴打都中

今次個個都中封面，相比ff0真係佛

魔攻2刀系而家遠遠拋離雙手持
我無魔攻2刀裝2刀裝全部都係stm 來

得隻rem ，但係天生魔力缺陷200％都推唔高

無左個頭

點先可以咁高魔攻換唔換stm比佢好

強尼係邊位？
啱先用完佢

呀⋯⋯我醒起

正是在下

我FRIEND D DARK FINA 都係咁, 全部見唔到頭

打晒了 好多分都囉唔到

最大隻個隻金幣龜

虹券三缺一

抽左5 個STEP加活動攞到嘅卷
5 個STEP 只係中療神，嚇到我。好在活動打卷散抽中齊另外兩隻
問題係個9宮格到，我中左魔菲超信、鳳凰同療神輝源
（入面得返仙人掌、氣水、魔菲輝源、右下張必中卷）
又好難搞，仲抽唔抽博魔菲輝源或者中多隻魔菲上7 星好

都話狗公格一抽難收手㗎啦
夠石就抽埋 三隻都勁

或者等下個pool 新消息再決定
有券就用咗先 以小博大

係我好彩，定佢頭2 steps 一定出呢2個

呢到啲巴打咩事
洗唔洗好運到咁
keep住0虹

主線到後面1體1關？ 你地平時會打咩清體

而家1體活動

我都冇眼睇

咁我咪可以瘋狂升rank

我仲要情人節5星卷同埋巴哈5星卷出埋啲無用既野

好彩今個月冇排名獎

原來9宮格有超信 10抽中左 仲要係條鞭

40000石

總共抽左3次5000

15000石+ 1 all 輝源 +30卷
唔算差，9宮格3中2輝源， 1 垃圾

係咪收埋左咩再bonus +幾多%嘅告示
之前係到問過係告示版個邊搵，但哩排幾個活動都搵唔到咁

呢個

黑到強化都咁撚灰

我今次強化都只有1次rare, 唔計event果把
最近幾次都係咁...

鞭個RARE係+MP 好難洗到有高魔力

係
讀晒無嘅

Dllm呢排點洗都唔出命攻
出親都9唔搭八

仲未中rare ，已經爆左唔少水
本來想最少搞掂支event TM

低啲，有個講raid event

終於見到有人上到4000 魔攻 可惜50%2刀 全部都係限角stm .gun

好屈 我升到盡得32XX

而家2刀流掘起攪到我雙換 雙fina 個stm, 我3缺1 , 同埋 dark fina 條stm 鞭

想換

鞭值得換 如果有多隻我想要多條

好爽，用卷抽埋第二隻，一推就過3000 攻，我連巴哈都冇

Read晒都係搵唔到
算啦

而家DV 變左唔駛爭排名， 輕鬆左 好多

I have nothing to say

冇新7星，打一次過左就算

咁排名果個咩獎黎 頭銜?

係，用黎掛係個名隔離，最搞笑100至500同500至1000一樣

今次咁樣送對新手好好 我把劍已經+7 +8開始招技係咩?

3000威力攻擊

今次排名冇乜獎，當俾新角試下刀

幾好人人打夠分 就收工

咁快打完

即係得攻高

物理2刀流都仲可以出2次有6000，魔法個支只出一下

另外想問二刀極意係咩能力 靜係知好勁

有Ace 同雷姆， 魔攻可以無腦打， 易左好多

二刀流角色連chain bouns 可以到6倍
平時最多4倍
所以實質差不多會多左50% damage。 抵消雙手刀varience既優勢

裝二刀個陣，chain 上限由4倍變6倍

即係一定要裝兩把武?

要，雙手持唔計

你地啲幻獸會唔會食幻礦囉sp? 巴哈得咁少sp加點

有，用到先開，唔會開定，開剩2格

3缺1券又係第3隻垃圾，就算拎STM都係垃圾

PVP500名內果粒晶係咩黎?

用黎放隻莫古入去，食到100％就拎到TM，即係唔駛抽中角色，有莫古就可以
Btw ，奇遇

即係平是送果D5%莫古放入去? 好似好正
咁都比你遇到 我諗緊上唔上埋500名

係，主要俾月尾個event 送既莫古用

不過唔知500名要爆多幾多石先KEEP到

未試過
多數都keep 2000 - 3000拎30％券

片手武最多得200%加成?
囉完佢個TM D魔力無升過

曾經係惡夢既紅月，而家， 我仲要排錯陣,出Lid，D fina冇TM

黐線隻暗龍菲真係勁到癲
呢關本身卡左好耐點知第一次試用佢打就過

二刀200％上限
雙手持300％

魔攻有二刀極意好鬼勁
睇下下個pool 出咩，冇愛再抽返啲30％券博下

用左TM係咪先開到佢招被動? 裝完無升過攻

無2刀裝,焗住用緊雙手持裝, 而家想緊換唔換佢條STM鞭 拎 50% 2刀, 再換埋雙菲個STM ,果度有又多25%2刀同60%魔, 加埋REM 個TM 25% ,咁就湊到100% 2刀

無啦啦死哂
唔俾debuff 換多隻打手入黎算

Dark Fina開左 4連，可以每回合最後果下出回滿LB
即係每回合都可以出暗大招， 平均20000%以上 每回合出差不多Sera既爆發傷害，係咪癲q左
雖然要用好多mp

仲要x 1.5倍，完全唔知se咁玩想點
物攻有補正都話，魔攻都冇真雙手持
普通4連，3連二刀都係出得2隻就發癲
感覺上好似跳左2個通脹階段

魔攻一直都因為冇雙手補正同二刀極，俾物攻打壓。
但一下子俾個大倍率仲送二刀極俾隻新角，傷害一下子翻一倍，之後點玩？

仲要有7種殺手

直接出耐性無視即死

依家買AC黎抽好正 有DEBUFF 補 魔攻同物攻抽 仲有隻情人坦

而家過降臨真係冇乜感覺

土豪隊

仆街，好似1981位

你地搞到我好想抽隻新fina但我咁非州唔敢抽

我都冇，睇下生放送會唔會講完左dv有咩活動先算

大家好似開發到暗菲娜好勁咁，其實我一直唔明點解物攻勁過魔攻咁多
係因為提升EC 上限果招技？但係我見近戰都唔多人有，都係得戰騎有，cloud 同師匠都冇

我開始明巴打講果種屈機，我之前打到嘔血都過唔到嘅真降臨。一次入去就過左，仲要係快到cap 唔到過關圖，LB 太萬能

呢關之前用限Sol 已經可以3turn kill

營運:下個月我再出隻 幻獸櫻 踢DARK FINA 下去

都係要雙盾先過到wave 4
魔劍士真係痴撚線，3 turn 雙殺

cloud係專登唔俾佢. 如果俾埋佢就多1.5X
師匠個啲係2手持, 本身已經有1.3X
不過等到技覺或者潛解應該會加返
魔攻有二刀極意得冰刃, 雷姆同暗龍菲.
雷姆技威力得3000 - 4000 3連都已經好勁, 點知出隻龍菲大力過佢仲可以4連

All輝幾時送 有排都上唔到7

仲有, 其他角色SP自buff得250%, 佢300%
齊哂所有最好既野, 惡撚到癲

d 人出得太勁， gap太大， boss追唔到 如果boss set 到要用新人先過到，咁抽唔到果d人可以退坑
而家變返岩岩上7星時果種進退失據， 老手/課長完全冇難度， 果時要到真基加先平衡返
懷念真基加到真機神果種要做功課仲要贏得險果種feel

都要打夠分先有, 唔係一定有
如果入到1000名又或者隻巴哈要魔攻, 我就Jack都廢撚事升7, 仲停留係打單體, 招LB又唔知做乜鳩
相信好快會出一隻勁過魔劍士既全能全體finisher

要打夠幾多？我仲未開波
要爆水了

新手過唔到會好耐玩,仲記得個陣打普通降臨臭花打左173 turn
仲有冰雞,八爪魚, 真紅月呢幾關都打到傻
4週年話今年會進化, 睇下係剩係角色有進化定係boss都有進化

全體計分, 好似仲差好多, 睇埋25號新關幾多分

4週年多左DV, 多左召喚獸角
但降臨同系列戰失色不少
我幾鐘意DV今次加全體報酬，但佢砍ranking reward真係敗筆，完全冇意欲做優化，如果唔係抽到新玩具試刀，應該求其打算

唔計個人獎又想吸引人抽，所以加大力度都唔奇
仲有可能會轉event ，唔係計輸出，想賺埋呢筆
而家好撚灰，原本想拎多3張30％券抽下，點知手多啱啱入左2000
而且出哂cg主角會有全新野...

鬥技場reward真係要update下， 而家仲有邊個稀罕5星ex 卷
全部人爭2-3k range

追多5000中埋癒神同佢粒晶

痴撚線估唔到最後1， 2秒跌左21名

上邊巴打新玩已經咁勁，我玩左年幾
但都係過唔到啲降臨
次次都抽唔到新角唔洗玩

巴打都有ac cloud同Sera
如果有魔劍士技覺埋應該夠玩

我有魔劍士呀
係咪要全部技覺哂佢？

我都叫有ac cloud sera 零式條女既
但魔盾到而家都抽唔到隻聖騎士同ff10隻debuffer都難搞
見上面打人偶咁易就打爆，我sera都係打唔爆
可能試下用零式條女可能得

魔劍士我覺哂... 但係有3招可以唔覺, 阿修羅, 虎徹, 深淵
佢惡魔殺專家, 可能可以用黎打人偶

咁我覺淨呢3招先，睇下夠唔夠錢
如果佢聽日無咩新野，我就狂掘石抽呢個pool算
而家都有15000石，最多all in

係唔覺呢3招

我知呀

睇左淨係覺呢3招

覺之前可以試下打左FF3潛解關先

而家又可以養生到月尾

今朝打嬴左仙人掌 果件回避裝係咪神裝黎 兩樣+20%

一陣打埋佢先

免費廿二連

啲運去返日版度啦好冇

日版咁都仲嫌唔夠運

300 難度蟲蟲大進擊，都試左半日，試過用戰騎，試過Cloud 裝石巨人
最後都係夾硬用非弱點屬嘅菲娜
真係世界第一

冇頭菲上唔到7呀

爆撚左半個鐘水都出垃圾，屌se已經屌到冇氣
之後連出3次rare

見到你用我

巴打果隻菲娜3600 攻好爽巴哈仲有蟲殺，其實都岩打

係咁掘石，今晚放送無特別野我就all in菲娜

今晚有
Btw啱啱發現隻菲group 4 group 16都係單體，得最舊款group 3全體

唔係25號咩？
group 4可以chain埋sera但得單體

其實啲數字代表咩？chain 數？

Group 16就主要都係單體
Group 4影響大啲，隻香托托都係得單體，所以當時威力大好似都好少用
而家隻ff0雷姆我主要用都係用group 4打全體，雖然佢group 16大力啲
Group 16 多1 hit, DV好用啲

同group 先可以full chain

係咪要留意埋出技時間再睇要幾時禁先會高chain?

隻驚唔可以multi touch, 所以只可以接近一齊出

上埋睇人用android連點

出技時間...
諗起斯考烈呢啲濕鳩lb

Jack 都99分

以前玩果隻勇者前線都差唔多 不過無group分咁煩

同王子 機娘一樣玩法

佢都99，魔劍士咪要100

我都係group 4 chain sera
16就2隻雷姆先用

掘左成朝先得20000石...唔知夠唔夠中

到月尾，睇埋下個pool leak 先算

掘石過程真係好痛苦

我發覺我reset左之後無掘過

佢個pool 29完
睇下有咩新pool
呢幾日每日掘3000到29睇下點

雷姆升左7星未

0式個隻？
升左啦，爆埋潛解左

好鬼好用，有佢補都唔駛出

真咩？
佢自己上屬但佢魔攻其實有咩用

兩隻魔菲一下由100扣到0
Jake 冇出手到因為死左

成隊最新型號

上屬之後可以用魔力物攻技
我打8盟傑冇出補

Jake好勁架
LB 可以到300x 其餘都130+
平均damage同爆發都超過AC Cloud
自帶250%雙手持

不過Jake唔掛鳳凰既話，防精都超低

有魔力物攻技？

除左mis 個3招全部都係

招LB係唔係斷開

癒神點解值99分 降3屬又無得上3屬攻

debuff 85%已經值99
Ffx2 個隻得80％

斷既， 要放入Chain loop
不過頭5 hits 每下1%, 最尾果下95%， cap最尾果下都夠

佢有招4回合CD可以debuff 80%之餘解對方buff only. 係好破格。 其餘果D 有同效果都CD9 以上

但ffx-2 果隻debuff有全體分身同上雷，一樣有佢主場既場合。

咁可以考升佢上7星，反正有佢舊版STM

佢舊版個STM仲好用過佢而家果把

Lb up 自帶50 ，當裝備加145留一格裝killer ，技能加175
6500 x 4.7 再多50%鎗雙手持
每2 turn出一次接近46000 應該乜鬼trigger 位都避哂
魔劍士裝備高攻啲，但係2 turn 3連加埋47250已經夠殺八盟傑
真降臨仲停留係一年前既300難度，當時講緊係用3連威力9150既師匠

ffx2果隻有回避 我見啲降臨打要隻坦回避100% 其實即係點 放佢去頂可以全miss?

個隻係全體回避一次

用佢一定每turn回避
但避唔到幾多

每turn出回避出唔到lb debuff 80%
所以打長期戰得返75％加回避
要搵其他人代佢出回避先可以用lb

其實呢隻點用？唔識玩

我每turn w技 up lb+回避

剩係Debuff + 分身
睇情況sp上雷，補下hp

而家d boss應該用洋蔥都仲過到， 但我手上既人已經勁過洋蔥3倍以上。 而家打降臨係覺得當功課咁求其打，冇任何挑戰性

轉左10體之後攻略都冇睇就打，以前難打仲要40體，要研究一輪先打

以前打預起碼30回合起跳
而家淨係諗點砌可以10回合內收工走人

睇到mission 10 turn 內搞掂都估係速戰速決

睇佢出新角都知成個重心去晒DV度
但老實DV再唔變下都開始悶

我反而想打下塔， 第1個塔係好好玩
第2個已經太易

坦要另外谷100%閃？

如果防夠高都唔駛既，但係而家推100％閃易過推防

Dv睇個樣似完左，唔知仲出咩玩，更加有可能係開發中，未有野玩，繼續raid 住先

視乎需要，坦有百閃就相對低體質
以前係必須，但而家d坦太勁，用塊面接晒都死唔去
反而有時屬抗重要d

但佢而家d資源去晒war of the vision, 可能冇咁快有野玩

Wotv 好頹，頹過ffbe好多，情人節剩係得舊屎打，痴撚線
打左2 ，3 次算撚數，主要睇下故事，不過暫時都唔知關咩事

我見似足為了誰就冇玩
個節奏慢到訓著

我係咪應該要搵啲坦裝既TM開出黎整勁隻坦 坦啲數值好難谷高

見而家課金榜已經跌左好多，除左睇主線故冇咩好玩，好似乜野活動都係刷餐死，一開始見佢好似足球小將個啲join 人場唔駛用體都知大鑊
同一班人製作估唔到相差咁遠

呢個無上級？

無
開服到而家都係得呢2級

係咪得物攻有100%回？ 魔好似得仙人掌件20%
另外我見wiki啲降臨攻略寫魔坦+物理引係咩意思

其實呢個打嚟有咩意思 又冇嘢攞

魔回冇得砌到100，只計最高個件，物先可以
魔坦用盾技，物坦用挑撥，即係有💪🏿logo 個啲技

有石，同埋開服個陣得 3 4 星，好難打下，啲裝幾勁，當時黎講

下個pool應該係FFT
等左呢2隻技覺好耐

呢個情況要谷盡物坦？

可以試下百閃先

呢個時候仲推返debuff 魔攻出黎俾人抽，希望技覺完唔會太屎

初入坑第一個見到嘅pool 有冇兩年？

應該6 月先2年

隻龍王物魔啱用合理, 但係怕光係咩玩法

我睇wiki好多都係得10%
少量20% 咪要成身都係先搞得掂

係，所以hp防都低好多

粒10面水晶可以裝兩粒？

唔得，只計一個
如果有舊版王張，個TM光曜指輪有25％

真係仆街，無2隻新野點打高分

我得最強盾 10面水晶同仙人掌果招 得50%

仆街尾王隻巴哈降臨難度來

請教各位巴打，因為鳳凰冇好武器渣，想打依個降臨，見到屬耐裝備要求我就知又係難打
我見佢先制同技能都係水冰風混合攻擊，攻略寫要三隻屬都過150%，如果我三屬唔平均，拉上補下頂唔頂到？
同求掛三屬耐高嘅菲娜或者FF8 男主老史，thx

諗住2關差唔多，點知咁撚硬扣唔夠4成

係咪唔洗坦? 我出坦+BUFF+DEBUFF都係打得佢少少血

第一隻唔駛，第二隻唔知之後會唔會發癲
因為第一隻可以秒

第一隻我磨左超耐先嬴

第二隻要用咩屬打? 全魔攻TEAM?

第二隻無任何限制
Btw癲已發

我一回合扣得佢1%

如果有齊暗龍菲同Jack應該秒到唔會俾佢癲

裝問題定我唔識連CHAIN

Chain 得順利應該個count 有上無落

最多打到65%就全滅左

是但過左就算， 我反而好奇用乜陣可以ss rank 我得A only

無體，聽日再打

要好夠運先可以3回殺

想問下整dv活動武器個d石係咪一定要打到出新紀錄先會有？我卡左係+5個到唔夠石

同埋dark fina值唔值用all輝升？中左一隻，thank you

剩係個人分鐘個度有送
如果缺魔攻就升，99分又多人掛

LB都用突左

唔用補點頂 我第2 3ROUND就死晒
用補就1X ROUND頂唔住

雷姆做埋補

手上成堆幻獸角但係最重要個幾隻我都冇

過左就算，反正個人獎係垃圾

底線要入到1000，幻獸個幾關重打應該可以多啲分
呢關可能打過，唔死人多3000

唔該哂
我有隻雷姆仲有隻四天王都未升
咁DARK FINA放多排先

all 輝源好少送, 如果用, 就用係新型號好啲, 四天雖然仲係勁, 但係都out out地

all 輝源 要全部人打300億分 ???? 邊有可能ar

打入1000有乜獎？

個章唔同啲
100-1000都同一款.
all 輝源應該拎唔到

營運醒目既就造數 皆大歡喜

計下條數, 要多21000人打嬴最後個閞
就算當啲人未打呢2關都仲要萬幾人

原來尾二果關已經有600石 我都係放棄 整唔切100%回避

尾關用魔盾就夠，不過隻野有招無屬魔法好似全隊硬食，仲要一出出2次

唔夠攻 磨到2046

岩岩夠攞埋超信卷，仲差50億先有all 輝源

7億5血， 高防
如果有FF4魔盾可以試下全隊加雷闇屬打
火風俾魔盾吸晒， 物盾嘲諷堆防
加雷闇屬，慢慢磨

小心佢好似每3回合就全隊dispel.

抽左15000石中左鳳凰jack同風幻4天
個3格中莫古 仙人長 水
再掘洗濕個頭 再抽屌

4天有冇輝源

無呀個陣一排無玩無拎到唉

9宮格玩法真係好仆街， 佢無講每格係咪一樣機率， 佢set 仙人掌 同水 高機率已經玩死d 人

頭3抽必中㗎啦都
我預左25000石㗎啦

都係唔掂 放棄 你地抽果啲特定人5%既莫古會點處理？ 我食完一件仲有好多

上次抽鋼練都係咁

剩返個啲食到100％

原來可以咁食 唔該巴打

依家衝高RANK有無用? 我打到去1關有8XX EXP仲要得一關 升得超快

衝故事就可以，唔駛專登刷

新手一問 依個pool值唔值得抽？

同埋有無話用咩人砌隊最好

呢個pool 3隻都係勁野99分，但係你已經7星左其中2隻，差隻物攻就唔好追。你手上個隻7星物攻都係最top 之一。
呢隻game 一定要出debuff, 即係排第3隻個隻
補盾都係必要，打主線掘石等呢抽2種角色

仲有而家個強化event 打到10層就送埋個隻萬用角色輝源上7星，一定要拎左先

噉多強角代替
RK隻嘢有冇發揮空間？

強化武具個個？

係
你打就會送
免費7星+輝源

我抽多10卷中左愈神里德同故事個隻盾
但都係唔出龍菲，迫我用石

好輕鬆

10券中2限

但最新中個啲中唔到
物盾唔缺，debuffer唔缺（ffx2除外）

呢隻仲勁過ffx2
同埋佢件TM俾盾裝好鬼勁，我想用空莫古拎

真咩？但佢無最緊要既迴避

各有各好，回避仲可以用其他人代替，85％就得佢有

迴避好似得佢送個隻同仙人長招技
但用技又用唔到其他技
用個隻龍騎又係打少隻

2隻fft技覺黎晒晶石

屌，下個pool 出ff12

2隻都Debuff 屬130%
主角SP仲要自動cast 全體回避, 秒FFX2個隻

我果時仲要係用all晶上7 頂

雖然勁但係都唔想抽, FF12 本身冇愛, 呢幾隻角角造型唔掂
反而潛解完個2隻盾兄弟好勁, 一隻自己永久30% 物魔cut, 另一隻二刀流裝備防守up

又有兩個box買 你地買唔買

10000石換粒all輝上冇頭菲點睇？

睇埋dv囉唔囉到果粒先啦

邊度睇

咁大獲咁我仲追唔追個pool

巴哈 同上次一樣

巴哈見到有

點解好似冇印象
上次冇all

呀屌，醒起，全部券all in食白果，唔怪得冇印象

有 一樣一個有一個無
無果個多啲5星ex卷

都係留石攞all輝算
至少100%上到7

又10000石好惡頂喎，個18張券又係要即時用

我係咪應該買黎博下5星

0課窮L生存之道

睇下缺啲咩，呢2隻一隻debuff 一隻魔攻，月頭pool好似有輝源送唔駛拎石落海

主角個cg

有all晶果個好似好啲 無果個都係多兩張5星卷

呢兩樣好似都唔缺 依家想要勁補 諗緊換唔換情人奶 本身有晶

而家有3粒未用過，如果dv又送都唔知買唔買好
估唔到咁快就可以有5粒

個隻我都想換，而家覺醒7星又慳150萬

噉再等下期pool咩料先
唔送先果斷換all輝

我仲有舊王子要換 果隻介超勁

月中可能出個王女影武者cg，月中未出過打手，可能佢係

又乜水

Btw真係好怕啲免費7星 又唔係特別勁
肝到懷疑人生
下個pool 又有嘢肝

其實隻魔攻group 4得單體，幾伏下，只係好過ff11個隻少少
另一招魔法物攻仲要係10 hit同0式唔夾
據報都係限，但係覺得屎過畫家仔一大截

呢隻免費好有用，chain到 3組，成3300威力3連

似乎FF12個pool可以skip, Vann應該送輝源唔急用等歪， Panelo我連抽5000攞輝源都慳返

所以又出10000石all輝源

但佢夾硬要我買FF12 pick up 卷，如果dv到數送一粒我就有2粒stock. 唔急
如果個bundle係普通卷我就買

如果係fft我一定買，出隻無人氣既ff12
再下個月Fft 應該就唔出pack

FF12真係冇愛，下個月幾乎肯定係FFT

Btw 聖天使技覺好似會chain 唔到xenogear 隻魔攻囡囡加入正常group

無屬chain , 200x都冇用
要到30hits 先到chain cap,又冇屬抗bouns

FFT隻debuff 好似好方便, 追加左W技, 可以1 turn de 120%光同84%全值.
LB 又有80%
不過都仲係單體...

DV可能有用，不過應該真係要用到時先技覺。 不過我估9成最後都用唔著

佢地啲TM同STM廢到
送果10抽係3月？

把短劍就黎拎第二把
個10券3月先用得

除左癒神仲有邊隻可以解自己人debuff? 我好似無咩人有 比人de完唔消就算上返buff都好易死

情人節補，大推超好用

咁我換左佢先 依家果隻補麻麻地

聖天使都得.... 20 turn 用1次
仲有幾隻舊野, 好多都廢到出唔到場.
單體既話月中個隻CG限補用普通技都可以.

係喎, 仲有呢隻LB
諗住用到先換

佢一出就自選，冇後悔
TM, STM都超勁

換la, 淨係換個TM都抵

你提醒我未換佢輝源

我D TM莫古用晒 勁缺

仲可以換

好似就黎有2000% 未用

成日都唔中新野, 點用呀

又唔俾debuff

無裝任何野都過萬hp，又可以玩下

仲易過DV 隻巴哈

2 turn

很想要

機械系, 唔係掛
裝滿左人殺

繼續都係暗龍菲嘅遊樂場

對AC Cloud冇分別

呢個咩黎

新歷代boss 潛解關

新手有無話要打邊關先?

睇你想潛解邊堆角色咋喎
我都冇乜信心打

新角無? 我見AC CLOUD好似都無

唔係全部有

想問問角色下面個super
隨左食返自己角黎升仲有無咩方法
唔想抽咁多次依個pool

3星卷都中到5星

食中間粒星星莫古 不過超珍貴 我仲未惜得用

儲下STM莫古券就有，唔需要專登抽4隻
除左油王應該冇人會咁做

就咁睇我都係all in埋落去抽龍菲算

點解會變咗英文

我諗緊抽唔抽，得返啲30％券
就算抽中都要食all 輝源，一定唔會博2隻

抽啦

硬係覺得打完呢次dv就冇乜優勢
佢今次2隻都係龍殺太明顯係俾人衝dv
而且已經有隻Jack 備用

打左幾次都差少少
用落阿Jack 發現唔識用王子式嘅技能
攞圖2 果隊做例子
如果我用療神，佢可以幫隊友攞gp1，但佢自己又冇屬性，好難chain 比兩個打手
咁我應該點出技先打到最大傷害？

試下裝活動個件畫具，可以全體用一次7屬group 1技
但係本身要夠100hit又係另一難題

果件係好勁，我有裝，所以先過到
不過佢係一次技，美中不足，冇得W/T 連技
好似療神果隻係好勁，自己GP1 T刀、比隊友又係GP1 T刀
如果佢好似FFX2 隻debuff 咁有全隊攞屬就好

其實冇屬CHAIN 唔CHAIN 到？EC 同SC 唔係好識應用
如果我兩隻都係光屬GP2當係CLOUD 咁，一齊畫龍點睛X3
咁係咪可以打爆300% SC 同300% EC，即係9 倍攻？

無屬要30HIT先4倍. 50HIT先有二刀極意上限6倍

咁如果我法師加近戰，唔同CHAIN TYPE 咁用同一屬性攻擊
個EC 會唔會斷？令到最後打手尾刀唔到

一般有2組以上同group 唔會斷，eg, group 2 x2加 group 16 x3

如果得2隻chain, 一定要同次數.
T chain W同group都會斷.

哦，原來係咁，唔怪得之DV 龍菲夾SARA同聯邦惡魔我係咁斷
因為得龍菲係IV 魔技

咁即係有兩GP 各自同次數都可以，即係GP 4兩隻W 擊、GP 16 兩隻T 擊咁，咁我再最後JACK 打一炮大力就OK

係
計左有幾多hit 先再睇下條數啱唔啱

300億在望

有無巴打教下點打隻巴哈
我連第一關都打唔過

隻jack應該點用，明明好高攻但打落去一啲都唔痛既點解

Jack 好似要LB先最勁
普通技一般

5星券都拎唔到，今個月賣單少左好多獎勵

唔知點解法師gp4 點都chain 唔到
依到2 隻W 風魔法，2 隻T 風魔法
4 個齊發得19 下ec

如果第一發太大力隻野已經死左，t技可能其中一隻冇出第3發，變左w chain t

巴打想問下點解我見jack有人掛佢自己個tm唔同既

我打到千幾名 力已盡

仲有少少機會夠數

無野啦自膠
抽左2萬5石，都係得隻jack同6星愈神
個9宮格專中垃圾
肝多1萬石算

最後今日，DV排名無乜壓力，我應該放棄

係呀，我洗濕個頭，抽埋佢算

DV 我想攞1500000 分張超信卷我而家98 張，而家差80000 分
唔識chain 好難搞

咁岩 我都係98張

究竟我係黑仔定好彩
抽左6次，竟然一隻龍菲都無，但竟然出左4鬥星
故事隻新盾，竟然中左2隻
超信莫古中愈神，但又未上到7星我屌

仲抽唔抽
9格中剩邊3個

中剩龍菲同愈神輝源
仲有張卷未中
我諗我最多掘多5000石
無精神啦好攰

張券好似係必中其中一隻，抽多一野嬴面都幾大

所以我抽多次算
但佢中多隻jack我真係收皮

中左都可以升7星，慳返all ，可以俾第二個食

jack我上左7啦
中左佢粒輝源
所以我寧願中愈神輝源或者必中卷算

掘唔切，6抽完場
諗緊用唔用all輝上愈神

99分，唯一風險係升完又抽中
等要用先升都可以

最慘有佢個stm莫古

好似唔太勁，如果有cg lid 個把應該仲fit

個隻得7星無4隻

佢呢把俾其他人用就正，可以用2招女神技

係囉好實用
雖然無龍菲但拎到隻新盾同jack都唔錯，好在之前拎左把180攻槍

咁肯定過3000攻

新果隻男主角好似好勁
技Debuff 75%, LB debuff 85%
SP 4 回全隊回避，自帶連信賴40% 回避
最勁係把30% 閃30% 挑嘅劍，搞到我把超速回避廢晒，原本諗住超信卷換上次隻坦個盾，咁睇就難選擇

有技減130% 屬抗，最屈係個LB, 升爆85 % debuff, 減130% 屬性

抽左1萬石想用莫古開佢stm

有無咁易中

係咪ff12個男主？
我一隻閃避都無，諗緊抽唔抽

用10卷抽中男主 全部LB 比0西佢食都食唔滿40LV , 超大食
又係1隻99分角

乜都睇唔到

計計埋埋可以唔洗換舊王子都得

隻角計埋自己TM 內置60%物閃, 裝多2 件裝就可以百閃

買左有all輝源個box
18張得一個5星女主。。

0課巴我隻魔劍士技覺哂，除左虎徹，阿修羅同招sp技，同埋潛解埋
想問下點用
佢應該裝雙手持？

一時時，通常二刀流，但係如果裝佢TM，即要佢個2種killer 既時侯，就可以考慮2手持STM刀

我有佢stm係咪可以直頭唔用佢tm

佢個stm 真係超勁，我岩岩先用超信卷換左超速回避短劍，正想第200 張超信卷換雙人坦個盾

依家睇落，佢一把劍做晒兩樣野，仲要係劍
睇返4 大坦，曉騎、聖砦都有劍修正
Daisy 最free 不過都識渣劍, 光戰、曉騎有stm 渣依把就fit 晒

STM 暗屬，我都有但係冇裝

我都係覺哂佢啲技
係咪可以當埋debuffer用？
如果唔裝佢tm同stm又好似無咩用咁
我應該拎埋佢tm之後裝雙手持刀俾佢用？

Debuff 70%, ok 既
招sp 就上暗de暗120再打，好大力下

但佢都係當尾刀角用？
都要chain完再俾佢？

要，全部1hit, 但係有2刀極意，即係每下都1.5倍，夠集中

可以試下用佢打人偶刷完分之後
用零式雷姆，佢仲可以當埋debuffer出多隻打手
技覺完無哂錢癡線

Group 4全體魔法3連，啱啱好可以chain 哂t技3hit

其實呢啲1hit應該點樣chain係最好？

要練習下，有極意最理想就係16hit 左右先劈落去
而且要chain完前劈完3下
我通常見到開始有chain 就出手，劈落去大約15hit左右

我試下先唔該巴打

而家多尾刀角，要練gp 4 w/t 連chain ，鳳凰/ff12 男主都係尾刀角

裝埋洛克把STM 90％

佢自己stm 都超勁考慮緊用唔用atm 莫古換

洛克個把好啲，劍buff debuff 呢類好多都裝唔到，打dv難砌百閃，如果仲有dv既話

無洛克係咪直接囉呢把算

其實唔急換，佢TM勁，一般都會換左tm 垃圾，但係角色好勁個啲先

但加埋把劍先夠百閃

有冇ff3個隻暗騎士，把劍有10，加個盾10，再睇下有冇邊度拎多10

無咁多TM換 睇黎要等等 劍有把5%

風幻獸有5％

10面 20% 劍5% 盾10% 新TM 20% 仙人掌20%
即係要換埋舊王子先夠

咁用10張自選好過用100張STM券

STM用落邊最好?

武器STM有好多，但係成日都係用真降臨個啲
技能同首飾類就人人都裝得自然用既機會大啲

裝哂屬抗buff埋都被秒 我唔識打

屌佢老味，DV 又拖多一個月，打真暗巴哈

好撚灰
打噉撚耐都唔知為乜
點防止吹走？
一吹咗隻坦就失守

完左啦

都想知點打

1 turn殺
大成功升爆哂lv 等月尾再打啦

邊嚟噉多同屬魔攻e chain

隻ace同rem已經係百塔屬性啦
搵多2隻弱點屬就可以，唔駛同一屬

坦用呢個再一嘢chain？
Buffer 同debuffer 都唔使用？

Dv一定要debuff
魔攻4隻一齊出3連已經95 chain，唔需要呢件

點解依兩隻係百搭？
唔係ACE 得兩屬、REM 得三屬咩？

30000 分張卷又出垃圾

佢地魔力物攻，可以上屬

四隻chain
一隻debuff
一隻上屬
冇坦

如果一turn 殺唔死
下turn 就你死

有80% 回避，仲有3000 攻，好神奇好自由嘅男人
不過最理想都係上盾做百挑百閃debuff 最實用

好似有啲運，抽左6卷中左隻cg tina同新條女
諗緊抽唔抽5000石拎輝源定直接買box搏下再拎埋粒all 輝
佢仲有2隻5星好似幾抵

知唔知而家用幣換果d 輝源係邊d 角色 ?

ff12 主角 a 網 撥左去debuff 區度 變左top1

佢物攻冇料到咩？

都勁， 但上唔到 top 5 物攻角

jack上左top 1
佢點解debuff咁勁？
但佢真係完勝ffx2

Ff12 主角 開以頭turn 出lb 全減85% +-130%火， 又可以比全體3 turn 分身

唔係同pool隻魔攻咁廢我都想抽呢條假主角

反而今個月 ffbe app 想訂， 換換隻 香托托 打DV 駁 chain

我免卷就係中左隻廢角

中就好啦，免費都中
好過我乜都唔中

幾時派dv全體獎？

好似全部都係10號

以為自己轉運抽左5000石點知又得個吉，放棄
仲要無哂石

當拎輝源上7星

係
但我發覺我技覺魔劍士用哂啲錢
想上愈神同呢隻魔攻都無錢

換錢龜上魔攻上先, 多100% bonus

差150萬
今個月想課個3000yen買定啲石添
發覺原來我唔係好多石未掘
我諗得返2萬幾
仲有大概一半season 1同2/3 season 2
s3個陣無reset仆街

仲有石掘唔急課.
有2個情況抵課.
好似試過買1送1, eg 3060YEN 3060 + 3060
一係就等額外送all 輝源或者限定必中券先課

如果咁出完要用咩坦？ 咁樣係咪可以慳返個位

都啱
我又唔急用，唔課住

隻香托托打DV 有無用 ?

單體會用，多過一隻就不了

oh no, 想緊買唔買隻返來用， 正好有佢輝源

件TM唔錯

6號係唔係有新event

Break
Ff13 個條bar

限制武器類型，即係要物攻打佢一鑊先

10000石攞all輝+攞佢啲券搏下點睇？
利申 得返萬三石

等fft好過啦

免費中新嘢
見都未見過

Ff13個首打到悶到訓著既戰鬥音樂竟然排最愛ff音樂第5

求各路英雄意見，我本身已有FF7同FF8主角，有石剩應該今次抽定等王子好呀？

雷光: 令你有個舒適睡眠💏

國際版

日版呀，係等王子復刻？

冇debuff 就抽呢個pool, 99分

有生放送？ 仲有乜野新野講？

好，唔該巴打

仲有個連打降event boss ，禮品有券，STM券，仲有隻event 券先抽到既角色
月頭已經冇乜體用，唔知用咩消費

即係拎返之前d 王 出來， 只不過係1次連打幾隻王 ? 營運夠0西慳水慳力

連打應該係塔既精簡版, 唔駛打幾十層卒先到戲肉
應該BREAK 系統先係重點.
有人估未BREAK 可能連DEBUFF都入唔到.
咁又可以出返一個打BREAK系列

break 即係要用特定武器 or 魔法 打隻王 break 完 先可以扣真實血量 ? 咁2刀流角色 有so d wor

好似魔攻無效
特定武器攻擊先扣, 唔知二刀點計.

依家嘅角色去得咁快咁勁，係時侯搞新野方便出新角色

之前問過大家點解暗龍菲成日gp4 都同SARA連唔到EC(土或風）
我試落知點解，因為SARA 我用全體，龍菲得單體，所以點連都連得唔好

多過一隻就唔用得龍菲8 / 9 hit個2組, 要用返5hit個招打全體.
打降臨用5 hit 冇乜所謂, DV就唔得

依家先知原來就算同gp，全體同單體頻率都唔同

屌佢老味，2月同 3月5星券好似中撚左3隻

Ace 1.0 ? stm 好似都無乜用

我反而中劍聖 已經第8隻

STM直頭垃圾

仲考慮緊續唔續訂

雷水比較少有, 同埋唔駛傷對手就可以提升技威力又可以降120%, 所以都成日出黎打DV, 降臨就就未用過
不過得單體, 等技覺會變全體卦

都係用來係dv 用， 我雷魔法角好少

之前屎忽痕換左隻雷櫻黎J下，冇乜用過，呢隻應該有用啲

我見話打dv 唔傷對手嘅support 技會比較勁，其實係點解？因為打左傷害會扣分？

如果隻野太早死，第3 連成日會唔出
咁就好麻煩，要用低啲威力既技黎打
盡量俾佢越多hp越易出哂3連

隻event 5星好似係堅野

又有得換all輝源
睇黎3個月一次

自選券換？

係, 10張

唔夠券 買10000石算

應該係俾人升Event個隻上7星, ... 首先要抽中, 唔好講中2隻
可以5連, 又唔似係JACK個種5連, 可以連出5次10 hit技, 仲自帶4killer

點解jack會評價做第1 仲勁過ac cloud

佢LB係勁過cloud, 但係要第2 turn.
不過可能event呢隻5連會取代佢, 睇定啲先決定俾唔俾佢食all

其實講緊邊隻？
假主角？

拳女. 入去睇公告.
只可以用event券抽. 唔可以用石抽.
event券都會出限. 即係佢係高級過限.

下面有寫抽唔中，就要等下個月再抽

完全搵唔到呢個通告

咪最諣果個

冇

最新情報

搵到了

無料

上級尾2關打完冰雞又要打米之蓮

玩咗噉耐先出盾爺

我未有，唔記得左佢

Youtube 勁多人用

券抽中封面

我個friends list 原來好多人無online 10日以上

即係打完DV收工
月頭係悶啲, 刷分活動, 睇下聽日活動有冇衝激

連戰個活動我係咪無希望

All 輝 molamola

3個難度
每個難度又分1 至5wave
點都打到大部分

除左event角仲有限角 好吸引

拳女4種族225% killer
應該唔係送

限定中既限定 將而家所有物攻收皮

5連最大27500威力
有二刀極意

打卷抽得1 隻only ?

應該冇限，非洲就0隻
到時睇下機率

如果中到，食完all 輝源再食埋STM莫古

9號先開始個event?

聽日，到廿幾號，可以慢慢打

痴撚線，佢招LB 基礎值12000，自帶50 up, 就咁用畫家buff佢已經30000
裝少少LB up再用畫家buff 就輕鬆過4萬

裝頭盔同甲有50，能力裝30 30 30 50
自帶50
畫家100
340％
52800威力
極意埋等於ac cloud 72900輸出

不過要睇下點抽先得

得好少券

原來一關加多一張
total 75

中級都唔知打唔打得晒 有咁多咩

數錯, 60張total

上級第一關一下佢就死左

唔係今日開始咩？唔見個event既

抽左20連得堆壼同莫古

event 中間個度

無係咪要轉日本時間先有

係

啲王係咪無晒啲效果 debuff完一下秒

要上級先難打

上級第4關死左 頭3都秒到
應該得30張卷 ？ 5*2*3

1+2+3+4+5, 同埋每關5人團各1張
打完2-4 抽左34張乜春都冇, 得堆莫古

出彩都係垃圾 抽左30

應該好難中, 隻野咁鬼勁

想知機率有幾低 可能1%都無

肯定冇，新角先1%，而且啲券都算係免費派，可能得0.1

上級第四關隻冰鳥要咩坑？

可能係冰水風.
但係如果係普通降臨就好似唔同, 莫古hint有冇講

睇黎咩5星都有

中到5星角色咁好
我虹都好少出

佢個TM好似幾好

好過舊版師匠少少, 我都拎左一件
不過睇你多唔多雙手持角色

最盡得20抽 睇黎無機會

見人中左限畫家

即係咩限都有

wa, d 卷 會出限， 我竟然中左 ace 2.0

抽左50張，1廢虹
其他都係壺果d

打剩上級 ~ 之後D 卷全抽垃圾

抽哂60全垃圾，要等到下個月先有得再抽

頂佢，冰雞個關原來唔駛5隻，冇用雷打拎少張券，又要打過

有人中左

單抽中多隻 用all輝上7囉STM好無

10抽中左

哇 歐皇

佢有送輝喎

巴打機已爆

用左啦 依家1隻7星 1隻6星

Event 有送 下次咪噉衝動
升埋另一隻攞stm啦

用ALL輝囉?

你係未食all?

未啦 所以1516

哦 明哂 美麗的誤會
等其他巴打意見 咪亂嚟

乜都抽0西 , 乜拳女 有預感又有一輪棄坑潮

呢個活動雷姆MVP, 塔隻限buff 女角比埋風屬 全部關都打得， 係冰鳥關麻煩d 唔可以死人

冰雀唔用frd就可以唔死人
但係之後5隻打米之蓮唔夠力

呢D關要點先可以唔死人 我一開場除左根性死晒

魔劍士本身有不死
其他幾個就推高抗屬同精神，有不死裝就裝埋

要坑咩? 冰?

冰水風

新拳女係咪冇輝源送要食all輝？
近排都幾好運係咁中新角

食啦，好難中多隻

唔識打冰火鬼
打完大，果埋鬼仔全部唔同屬性.卡關呀

應該會拎埋tm同stm做一拳女超人

a 網仲未有評價， 係咪因為編輯都未抽到

抽到都唔知點俾分，擺明勁過其他99分一截但係從來都唔會俾100，f網得25.8可能佢都抽唔到

一出呢隻即刻打晒其他臉

之前RS一出都係有咁既角色，有隻最強補要用event 券抽，抽到棄都抽唔到

晏啲研究埋果兩關 囉埋果10抽博下

中唔中都冇乜所謂，輸出角色太多
而家係boss 太屎

係囉，反正又唔洗錢抽，中到係超爽，唔中咪等下個月

抽晒60張，乜q都冇
差最尾果關唔死人要再打過， 我反而Rem死左係最尾爆彈果關

5隻定連frd

連fd, 要等岩用既再出現

最後個關諗緊放棄冰風水，先制硬食hp 1
轉返打米之蓮家庭專用既抗希望可以唔死人

我成個friend list 都無人掛拳女

有人中，但係冇人掛，可能唔aware係神角，所以唔用輝源all

打左4至5次先冇死人

冰風水加埋冇150好難唔死。。。就算用Cecil buff

我都冇，成個server 應該冇50隻

但係呢度已經有2隻

咁勁， 我見Discord所有人都係得1隻

好多老鬼都無包括我

遲下用畫家加40％物魔cut 再用50%普通cut再試下最低抗幾多，要夠火冰水風真係好難

我果時咁岩有個fd掛有水冰風屬抗魔菲

巴打我砌左隻魔菲，試下

好thx
見到即打

有無唔洗3星又過到既教學

唔記得講，放左係slot 3

就係盡量撐高火冰水風
冰鳥要水風冰
炸彈要冰火
2坦，1debuff,1補，2打手黃金組合
贏只係時間問題
冰鳥同炸彈同真降完全一樣，反正10體可以去練習先

係咪最緊要頂到冰雞果下? 同埋百閃要比魔盾?
出佢係咪可以出少隻坦?

呢隻可以吸同回避單體物攻，要夾隻魔盾擋魔法
冰雞個關用畫家，開50％ 40％damage cut招全體物攻硬食都係扣3 4 千

冰鳥要物坦cover,魔坦吸引，佢有一招AOE物理唔擋實死一片
Vann可以用分身擋一下物理，有可能慳一隻物坦，但唔肯定只打一下，要試
魔坦撐屬同精，應該唔使百閃

咁夠唔夠？

可以去真降臨個度試下

有巴打掛左

呢隻領先起碼半年

playall

一入場魔坦頂住 跟住佢全體技 我死晒咁擠

死物理定魔法（龍捲風）？

補同輸出都死左 一入場少兩三隻打唔到

咁樣會唔會岩用啲

入場風水冰加埋好似要380%先冇傷，
裝要搞搞佢

6隻要隻隻齊?

係，應該有300%都夠入到場既。。。。

放棄 唔夠裝

我係用根性技比補，抗性裝比雙坦
留到三隻再起得返

想問巴打們，挑釁裝或技有咩選擇？好多坦得50% 挑，冇之前活動粒莫古利裝飾好難做到百挑，更加難做百挑debuff

Ff15有件3星件TM輕盾+30%

中好多虹
但全部壺、金錢龜

一券即中！

彩券中廚師，上到7喇

仲係咁歐

啱啱用呢隻frd 打到wave 5最後俾炸彈仔自爆死左2件，仆街扣剩佢2% hp都咁大殺傷力
turn 2用聖騎sp 魔法cut 之後扣剩咁多，4turn 秒佢啱啱好

又出CG 限

俾我唞吓啦

隻格鬥女搞到對新野無哂興趣

太多物攻

呢個真

索性出多啲呢啲關俾人玩好過出dv
起碼有挑戰性過dv 鬥秒

Special 攞stm

終於最後都攞晒d 卷，不過都係抽唔到

普通5星都冇隻

邊到check到有咩裝有根性？ 好似得件25%

好似得STM有, 唔記得有冇其他裝係高%

原來都係機率

有冇聖騎士

邊隻

魔坦第一個隻

有呀

有呢隻易搞好多，佢可以buff 3屬total 240, 即係你其他人只要有140左右，只要復活返就無事

Turn 1全體擋加buff 冰
Turn 2月民力sp 加變暗騎
Turn 3buff 水風
咁就安全加到240%

不過都仲係要有畫家幫手第一turn落魔法damage cut
而且佢冇hp 1技能都係要靠裝頂

我連一隻3屬 140%都搞唔掂
一入場除左雙坦死晒

要拎多幾件ff9 隻4星補件TM先掂

本身得3隻 GG 每個屬+得20

為左打大蛇真降同冰鳥，我換左5 件TM 左右
首推生命のメロディ(全屬20%)、魔壁の操者(全屬15%)、次代の才能(水・風・土30%)、レインボーローブ(全屬30%)
有嘅換多幾隻都抵

哇屌5星券
好彩上次打巴哈冇自選

呢隻打dv有用？我上次五星券又係中佢 但做左倉管冇用過

打龍有用，件STM可能會拎埋

Top5

隻狼上7星，加件垃圾STM，好過無

上咗7星都冇點用過

好鬼勁下，不過唔知仲有冇啱佢種族既dv打

2張5星卷又係出垃圾

FFT反骨仔件STM每turn 扣2000, 裝返火雀Jack 件TM加5000，唔知扣先定加先，可能2件夾埋用得下

黐線 連續幾個event 一齊嚟分身都唔掂

屌 呢個又係
早知唔買10000石all 輝
限定券一隻7星都唔中 4星券一抽就中

而家算係好得閒，刷埋30000分ep 就打短故

等自然回體打哂ffxii 先打其他攞拳妹券
啲水用哂

兩隻都物攻仲係呀婆

CG唔係好掂, 仲差過畫家
隨時成set 3rd season CG都膠膠地

第3部個故事唔知講乜9, 我真接skip 左佢打算， 劇情完全唔吸引

子供向劇情

又係一券中虹
但射歪上7星

呢2隻 連抽5000石 拎輝源都唔想

等出FFT 先抽, 評價都廢事睇
月尾唔知會唔會出合作限, 好似聖劍3 remake就出

我都好少，通常都會抽一口，今次真係不了

月尾唔知會唔會又半價覺醒, 幾隻未上7星
每隻慳150萬拎黎技覺都好, 好撚窮

推到盡都上唔到3k

件兵法書未用過

食晒加值未？

食哂啦

拎佢STM啦, 渣2條鞭就過3000

有排

噉快由3張變9張
我買一虹都冇嘅10000石為乜

有券冇角

5張 好顛

今次2隻5星都冇乜人討論
隻4星LB全體分身2次好似仲有用，如果冇ffx 個隻免費7星既話

兩隻都噉平傭 冇乜好討論

月中故事到23號先完有古怪
黎緊好似Wotv x ffbe, 呢邊唔知會唔會出返個邊啲野

淨係想呢邊出多啲ffbe主角群
同埋中文版快啲出

又想玩晒國日版

日文睇唔明點煲劇

呢隻求其玩係推唔到故事

要有4千戰力先可以唔靠frd 打哂而家個啲故事
3千搵勁frd應該都可以
Ffbe開始個陣都係好難打，成日全滅
冇一隊5星打得幾驚險

睇嚟要積極抽下pool

Wotv 有樣好就係抽一轉先2000石仲要日日送400石
好快又可以再抽

Ffbe一轉5000石儲石又慢又少

抽中都要打下先得，隻驚pick up角色會有碎片賣，如果抽完就咁放係度係突唔到只會lv 30
我當副驚輕鬆玩，隔幾個鐘入去店舖買下碎片，好難好似隔離post 啲巴打咁癲

我放置play 淨簽到抽無料pool接近兩個幾月

FFRK 嗰邊出完ffbe pool 之後ff7 pool
日日肝石追裝根本冇得唞

又送2500石同一個10連

停左一年左右無玩 4週年先返黎斷斷續續咁玩
D野甩晒 對D技能唔熟
明明隻坦同D片能力耐性好似差唔多 但硬係會比BOSS秒左
搞到一係打唔贏 一係要靠秒左隻BOSS
D召喚MISSION好多都做唔到 拎少好多野

打降臨要睇攻略，睇下隻野有咩攻擊手段黎砌啱隻盾，後期啲關好多時都要出2盾

有睇
好似呢隻咁
睇片D人係唔會死人
我就硬係死咁一兩隻

土耐過100 再上白蓮+全屬耐
上左分身 有全坦吸引坦 都要死
兩隻AC CLOUD 土50 前兩TURN各死一次
我完全唔明

佢有招單體即死，吸引坦要防即死先得

我吸引用王土
FF12路人用黎DEBUFF同上分身

佢會反擊打攻擊過佢既人，呢樣好似冇得引，要硬食

個陣用聖盾同軍師開damage cut 保命

應該砌到出黎試試先

成隊除左紅櫈都高精神，唔怕魔法，紅櫈應該本身土坑唔底所以無死，唔記得邊隻buff 土坑
可能係靠幻獸既魔法

問多個問題 我呢D角
超信莫古應該比邊隻
同埋我無升7星O個D有無邊隻係有用而我無升的

泳菲原來我得一隻
唔捨得食ALL輝 要去A網研究下用邊隻頂

咁多無升7星
Ff3魔劍士技覺左好勁
其他可以睇呢度，最勁個啲你都有齊

STM 可以考慮暗龍菲, 佢要2刀流先勁，條STM鞭啱佢用

用ff12主角就可以，完全係上位互換

太耐無玩 以前淨低D仙人掌食晒
龍菲抽O個陣中左佢STM
我感覺爭隻魔坦 聖盾雖然A網排第2 但係W技唔係常註硬係爭D

我現有STM

咁真係冇野好拎住
留住先
魔坦最勁係聖騎，但係佢又冇聖盾招魔法damage cut，要搵其他人做

如果冇洛克把STM短劍，可以考慮ff12個把劍，有30％回避
如果想加攻，可以考慮ff13-2 男主角件技能，呢件我應該會拎黎打月尾dv

13-2係咪呢隻

係，80％攻，再加龍殺75％
不過都可以用20張自選券換多2隻，如果有多可以慳返隻STM莫古

自選得返12張 好多mission做唔到
拎少好多卷

到月尾先決定，唔急拎

免費券，上7星

男角無料10連。。。

冇啦啦送10連

升黎都唔知有冇用

由於無仙人掌 呢D我通常等到有超信先升

仙人掌呢期儲左好多，又冇乜中新野
錢好缺，計埋佢有7隻等升7星，用成2100萬
睇下20有冇半價覺醒先算

無料又中巴兹

仲未中過，好想要佢TM

10萬ep第5隻水著魔菲

想問下呢，係咪雙手持武器有倍率加乘？
例如我鳳凰Jack，就咁攞把+172 攻真降臨支單手槍，係咪唔夠攞把可能+160 攻嘅雙手持槍咁大力？

新pool 好想allin

邊個pool?劍女同阿婆？

槍用雙手持多50％輸出，勁好多

屌，真係互相出限

隻冰刃又推出黎阻人抽pool

上次冇抽到想中返直接食stm

今次仲可以自選換輝源

食all算，反正佢近排送得都密

大家打左新角色果兩關260 未？好難打
借果兩隻新角太廢

GROUP 4 D技唔知點解連極都連唔到
連幾HIT之後就變11111咁連
其他GROUP都唔會

今晚回體打，啱啱先10萬ep

應該唔會喎，邊幾隻連

係我按太慢定其他問題

我覺得4 gp 難連過1 gp
應該關W 同T 魔法分別
試下兩個都W

可能關t連w事，試下2隻都w

Sor未reload之後啲post

應該係唔夠快，試下放平排，一左一右2隻手好快連按

失敗
極其偶爾可以連到19+4 即係都係甩左

用咩電話，有機會越快既電話越難chain
30連斬同group 10個啲要拖慢部機先chain 到

zenfone 6
點拖慢部機

咁應該未至於太快
可以試下開慳電mode會唔會易啲
最極致係開眼殘mode 個放大鏡，拖到超慢

點開的

最簡單方法開電腦版什麼都連到
我用ios都長期連唔到

搵到點開了
成功連到了
THX

終於可以發揮龍菲真正威力
唔該晒

用最新型號

係，要撞手神先連到

Ios應該都有類似放大鏡呢啲功能

隻野唔知咩招黎，t1死3隻打手，好彩debuff 送預復，聖騎有復活，差啲滅團
用風屬打柒佢

另一隻會固定扣20000，裝到hp28000就無事，要防stop 同石化
盾stop 左，畫家石化左

依隻殺下面精靈前都幾大力，不過有DAM CUT 都守到
殺左下面精靈會愈黎愈大力，最好有70% 以上魔法CUT 同2-3 回殺到
單體係自動追擊最高精神，法坦盡build精神

依個易好多，帶兩隻物坦，一隻自帶百挑，一隻坦護全體
百挑果隻向下guard，咁每拳只打10000，20000 血夠頂
奶要識回MP，個阿婆成日唔夠MP 用

隻npc 勁少mp，慳住用夠用3 turn

超晶石咁鬼易跌
成日有2， 3 粒

原來阿婆有咁高KILLER

好似自己passive 無，但係active 勁高，如果自己裝夠300俾佢就可能係全game 最高

同BOSS連戰角一樣 非限定黎講好勁

但係技能威力差好遠
隻格鬥女LB 拋離其他角色成條街

仲未打哂 希望抽到

Increase DEF and SPR (200%) for 1 turn to caster
Mitigate physical damage taken (25%) for 1 turn to caster
Mitigate magic damage taken (25%) for 1 turn to caster
Chance to protect all allies from physical damage (75%) with damage mitigation (50-75%) for 1 turn to caster
免費角駛唔駛廢到咁

之前送o個d勁得濟 而家下調返

隻拳妹應該點玩？
用落又唔係咁突出，玩技連招定係玩LB尾刀？

主角

王弟

女忍

抽唔抽

睇下評價先， 呢批角賣 stm only, 望落唔算勁

成個活動無乜卷送， cls

藍券要50張. 冇數到夠唔夠

total得28張, 想點, 隻野廢得黎連 STM都係廢

真係好廢

睇下係唔係每日login會派券, 相信無人會俾all 輝源黎升隻野同食STM莫古

F網真係亂鳩咁黎

25.8?

免費個隻24.5

F 網個基準都唔知咩黎😂

第一次中兩個
可惜係呢把

非洲起上黎連活動免費角色抽左大半都抽唔中

我都差唔多

啲卷唔夠抽晒3個step?

唔夠呀，得28張，唔知想點，唔通係下次出pool 繼續，幻影每次出2隻有排出

一般出呢啲唔係比人換晒嫁咩 係咪弱智

之前個啲都係夠抽哂全部，呢隻廢過之前個啲反而玩野

啱啱見人講原來有第2彈mission

實有啦， 聯動活動隻垃圾角都要碰運氣抽， 營運實比人屌死

中到隻野 中唔到輝源都係無用
中埋輝源重要中埋個超信
屌！

第二彈任務應該有22張券，慢慢啦，反正件STM都係佢先啱用

邊個正啲

tifa

Tifa呢個角度嚟講已經算豬

明明兩個都係少女，重制完變晒輕熟女😑

艾亞利斯變左中女咁
Tifa 成功搶返女主角位置，原本冇乜女主角feel

3條15

最緊要之後出呢個

一直想問
冇bonus 角event 嘅日子
應該掛咩角會升得高lv？

升咩lv

呢條

強敵掛俾人打降臨或者series boss
其他掛啲大力既角色
冇乜特別方法升，我呢啲日子lv7左右

𠵱家啲新手帳都幾癲

呢度喺咪冇人玩國際版？

開新號

琴日發神經抽左3萬石 好灰

見你中左二王子，咩事抽咁多
唔駛灰，而家咁多石送

我用4卷換嫁 中得2隻5星仲要唔係event

30000 萬得2隻 5星 ?

係 痴L線

非久必歐， 我之前課左都唔中仲傷

好彩中果兩隻既TM都叫有用

抽鋼練個pool，唔計panel獎我40000石得1虹

慘

同你一樣

隻GAME好似LOAD得順左?

有咩
而家個game data file 成4GB 遲下想再download 整返細佢，太多舊event data

平時LOAD好耐 頭先好快 完全兩個速度

之前過唔到 估唔到再試1 take過 第一round雙LB秒晒 勁到痴線

3500

咁快就有3500

降臨件野加好多 其實依家仲心郁郁想抽隻活動角換STM

唔值追啦，唔會多好多
5 月應該有新野，因為cg主角pool 應該完
開頭仲驚佢幻影又出cg主角拖多一個月

要忍手先得

抽獎中得100石

預左

垃圾

軍師副眼鏡都要拎出來賣
遲d 可能要賣埋 fina 條底褲來填數

免費抽中5星 不過係舊角

軍師呀嘛，見到
件TM有用，加2抗

點解你會見到

下面有show

仲諗住歐返次中活動角
抽角送果啲卷 2張換果個係咪必出限？ 定都係大pool 我依家仲有1張卷淨

免費抽好似唔係pick up ，之前有4 星個啲我都未中過pick up 4星

邊張券

5000石抽一次送果張

Fes券？出限但係而家好多限，好難中新野，同埋應該唔包pick up個啲

係呀 因為我多左張卷出黎 又唔想晒

又要5000石喎

咁換另一隻人既輝源算

免費

Ff12 唔記得換野

又有10000石11 虹

應該會抽

FF12女主似係雷魔 再加我一直想換O既魔坦
但係隻魔坦唔係限 怕下個月就黎隻上下位互換幻獸角
得16000石 打埋新故事應該20000到
唔知抽唔抽好

10000石博下11虹中ff4 個隻聖騎士，好過抽個pool 2野

11連虹
最好就有聖騎同畫家 其仔垃圾都無所謂
今朝中左第4隻水華 個STM等緊比魔坦

最後一日衝埋3張STM 券

我仲有好多未打

無視mission 打左拎券先

究竟有乜用

二刀流應該有用
呢隻啱啱中多隻上7 星所以研究過，好勁下，遲下技覺黎玩，不過我會俾佢裝雙手刀

唔識打

呢關用rem再搵人幫佢上水
3連出
全體火
全體冰
全體無屬物攻
咁就1 turn 殺哂

不過唔知第一turn啲仔係咪一定火加雷

打得贏佢我又做唔到任

呢隻好似冇乜特別
就咁chain 死佢

我出ac cloud 就做唔到5人任

2隻魔攻夠秒佢啦

掛隻rem 嚟

一直都掛緊
好似強敵1

但冇人上暗屬過頭關

我就咁2隻rem 秒哂

3000內依家幾多分?

暗屬喎

求其降屬打死佢

我得4萬5 係咪囉5000內算